想問攬炒巴有冇就政府官員公開指示威者係曱甴作出投訴？

大佬 而家比中共種族歧視同滅種
口裡港中一家親 到頭來講野唔岩你聽就滅你門？
其實平機會都唔撚理 當年蝗蟲就話唔好 而家曱甴冇問題？
而家將D人動物化咪挑起哂D藍絲廢老打人斬人 係好大問題

利申 拋磚求教學

自推10下